今朝尖沙咀有浮屍，點解冇人提？

PUSH

推

連埋背囊一齊

亮點係對鞋，唔似自己人

點都一路好走 r.i.p.

尖東浮屍

後生生點會著全黑加拖鞋仲要粉紅色
著拖鞋因為唔似波鞋要知佢腳碼幾大

粉紅拖鞋好娘